%% Ce document est sous licence Creative Commons, Attribution-Share alike 3.0.
%% Voir la description http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr
%% (C) 2008-2014  G. Allègre, SILECS SARL   <guillaume.allegre@silecs.info>

\documentclass[A4,10pt]{./article} 

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{layout}
\usepackage{pslatex}
\usepackage{multicol}
\usepackage{hyperref}
%\usepackage{url}
\usepackage[paper=a4paper,
  left=15mm,top=6mm,right=15mm,bottom=8mm,
  nohead,foot=1mm]{geometry}
\usepackage[stable]{footmisc} %% permet les footnotes dans les titres de partie...

\newcommand{\file}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\dir}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\cmd}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\ope}[1]{\textbf{\texttt{#1}}}
\newcommand{\touche}[1]{\textit{#1}}

\newcommand{\opt}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\pkg}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\pkgs}[1]{\texttt{#1}}
\newcommand{\fline}[1]{~\\\texttt{#1}}
\newcommand{\note}[1]{~\\\textit{#1}}
\newcommand{\lang}[1]{\textit{#1}}

\newcommand{\ttitre}[1]{
\hline
\multicolumn{2}{|l|}{\textbf{#1}}\\
\hline
}

\newcommand{\tabex}[2]{
~ & \small \texttt{#1} \hspace{1cm} \textrm{#2}
}

\begin{document}

% Definition of title page:
\title{\textsf{{\Huge Mémento GNU\,/\,Linux}\\ Commandes, fichiers, références}}
\author{Guillaume Allègre <guillaume.allegre@silecs.info>}

\def \docVersion {4.1.4}
\input autodate.tex

\maketitle
\begin{multicols}{2}
\begin{center}
SILECS SARL\\
\href{http://www.silecs.info/longform}
     {http://www.silecs.info}\\
\end{center}
\vfill
\begin{center}
Grenoble INP - Formation Continue\\
\href{http://formation-continue.grenoble-inp.fr/formations/systemes-unix-linux-250450.kjsp}
     {http://formation-continue.grenoble-inp.fr}\\
\end{center}
\end{multicols}

%\begin{multicols}{2}
\begin{large}
\section*{À propos}
Ce document est un aide-mémoire sur les principales commandes et fichiers 
d'un système GNU/Linux, divisé en quatre parties :
\begin{enumerate}
  \item les commandes utiles à tous les utilisateurs,
  \item les commandes et fichiers de configuration concernant les administrateurs,
  \item une référence pour le shell Bash
  \item quelques références complémentaires utiles (arborescence Unix...)
\end{enumerate}
Les spécificités des différentes distributions (Debian, Ubuntu, RedHat, Suse...)
sont indiquées le cas échéant.

\vfill

\subsection*{Crédits}
Ce document est sous licence \textit{Creative Commons, Attribution-Share alike 3.0}.
Voir la description :\\ \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.fr}\\

Conformément à la philosophie du logiciel libre, vous êtes encouragés à réutiliser,
reproduire et modifier ce document, sous les conditions de la licence 
\textit{Creative Commons, Attribution-Share alike 3.0}.\\
J'accepte volontiers les remarques, suggestions d'améliorations, corrections 
et contributions à ce document.
%\end{multicols}
\end{large}
\vfill

\begin{multicols}{2}
\setcounter{tocdepth}{2}
{\small
\tableofcontents
}
\end{multicols}

\vfill

\newpage
\input p1-cmd-util.tex

\newpage
\input p2-cmd-admin.tex

\newpage
\input p3-ref-bash.tex

\newpage
\input p4-ref-divers.tex


\end{document}
